# $Id: Makefile.in,v 1.4 2009/08/03 19:16:19 profw Exp $
# Copyright 1997, The Regents of the University of Colorado

CC	= @CC@

DIR	= pkg/idem/specs
SRC	=
AUX	= Makefile Makefile.in Odinfile
CMD	=
EXE	= Idem.exe Tree.exe XML.exe CPP.exe Java.exe
GEN	=
GENINS	=
SRCDIR	=
AUXDIR	=

@toolmk_h@

$(EXE):	Odinfile ../../Unparser/Odinfile ../../Unparser/Analysis.fw
	$(DESTDIR)/bin/eli -c $(DESTDIR)/CACHE $@
	@while test -f $(DESTDIR)/CACHE/*/SOCKET; do wait; done

Idem.exe:	../../Unparser/Idem.fw
Tree.exe:	../../Unparser/Tree.fw
XML.exe:	../../Unparser/Xml.fw
CPP.exe:	../../Unparser/Cpp.fw
Java.exe:	../../Unparser/Java.fw
